（召喚連登養龜撚）我隻龜做咩事（有圖慎入）

小弟養龜養咗幾年，但呢一年佢隻腳唔知做乜生咗好似腫瘤咁嘅嘢，本身都冇咩事，佢一樣每日食咁多嘢，但呢2日見佢好似大咗同埋紅咗咁，但佢都同以前一樣，無話唔郁，想問下有冇人知咩嚟？唔理佢會唔會有影響?點解會生？有冇方法可以幫吓佢

2邊腳都有 不過一邊大啲

養咗成4年，由半隻手掌養到大過隻手

仲有隻細龜，同佢一齊住，養咗2年幾咁上下，但完全冇呢個問題

2隻龜都係食呢隻糧，餵食嘅時候分開，其餘時間一齊放佢地喺沖涼個企缸到，沖涼佢地會匿埋，洗頭水沖涼液應該唔會掂到佢地

留名推post幫樓主

直接幫佢睇獸醫啦仲問

生多咗個春袋

點解唔即刻睇獸醫？

thx

但係佢生咗好耐都冇事，所以上嚟問下睇下有冇人知咩嚟同埋會唔會影響佢

認真post

巴打有冇邊間好嘅推介

生多咗個春袋（認真）

多謝巴打幫推

名、享和珍禽異獸醫療中心
地址、荃灣享和街84號地下
電話、24932178

利申：非打手 之前家🐢🐢睇過 幾好的

樓主明顯唔想睇獸醫你介紹俾佢托柒咩

比就比左 佢唔睇咪撚就囉

唔該巴打 通常睇一次幾錢

土瓜灣余醫生。

四位數左右拉 我上次係🐢生唔到蛋
打左支針 埋單都要千幾
動物睇醫生係唔平架喇

谷爆春袋

推到有人入嚟講咩病

推乜野啊 你唔想洗錢幫隻龜睇醫生就算鳩數啦

窮撚咪學人養寵物啦
無啦啦生多嚿嘢
成一年先問係乜嚟
仲要寧可開post都唔睇獸醫